有冇巴打有用開運動手帶？

筆直1000鬆d
睇到fitbit charge 2 /alta hr
polar a360
garmin vivosmart 3 功能價錢都差唔多
有冇推薦

Fitbit 電垃圾

屌！

有咩用？

由fitbit flex 用到fitbit charge HR , 最後買到 charge 2. 其實都OK，有量下心跳，提下你做運動。有電話會震你。

但最近換了apple watch series 3. 純粹貪佢可以唔帶電話都仲function 到。

apple watch 太貴了 out 晒筆直

屌